香港中箭年宵剩袋66萬

Sorly呀肥絲老師
淨袋

又可以fing半年

剩你老母 唔係討論就收皮啦肥絲

以為仲有66萬個袋賣唔去

咪撚出黎獻世啦柒頭

畀佢地好過畀鴿党

党你老尾 返歸啦大陸撚

大家都是中國人 計較咩 你老豆老母都可能喺大陸落黎 你都係支那仔 唔好自欺欺人

用殘體係串緊佢地投共

垃圾過街老鼠肥絲

民主最光明一日

椰子

多得眾志專家(自稱)仇思達愈反愈紅

仇思達主力食熱狗同國師
冇乜追擊中箭喎

周庭宣布選個陣佢開晒拖啦，後尾轉左區諾軒做plan B，區諾軒同毓民熟佢先唔敢吠

你講起先醒起周庭彈出彈入

年廿九晚去見佢地賣哂野，放個箱係度講野都唔洗講

咁人地有做野自然有人撐
。